如中美開戰，中國點先可以轉敗為勝？

美帝有幾勁真係係人都知，我只諗到如中美開戰，中國應該勁炸日本同台灣的機場，等美國得番航母上飛機可用，而中國就有千千萬萬架陸機

千千萬萬入便有幾多真係識郁

改國名做美國

投降可以輸一半
輸一半可以當贏

賣屎忽比外星人請求幫拖

冇可能贏

天網
同猶太人合作
facebook google apple...

俄佬肯幫拖就有得打

新聞封鎖，不停報支那大捷 講到個個英勇無比，為國捐軀，點Q樣冒死救人
嘗試簽賠款議和
真係唔得，就搵條友岀黎，屈鳩佢係漢奸，屈佢引美軍入關
美軍埋到黎後， 搶得就搶納得就納， 支共就趁機奶埋d汁
到美軍走咗，支共又死返出嚟話自己抗戰成功

無限loop

轉贏為贏

今日中國輸畀美國，將來美國就會被納入成為第五十七個中華民族，歷史會見證真正嘅贏家

一日攻陷台灣
三日攻陷日本
一個月佔領美國

哂鳩氣啦，人地美國黎你度打你，你又打唔到美國本土，最後邊個傷啲